點解熱門一個12post都冇？係咪我問題？12子12月28日將於深圳鹽田法院受審

毋忘十二港人及所有在囚手足

樓主你係咪盲㗎？

[第126日]十二港人案件將不公開庭審

12港人案下週一開審 案件將以秘密審訊形式處理

突發！十二港人將於12月28號上庭